<一念無名>黃進出道作-三月六日

2011作品，講社會議題，依家唔拍得

同場加映《關公大戰外星人》

睇左3月6日
依加好難有呢種討論lu

鮮浪潮15週年節目巡禮①︰歷屆優秀作品線上放映馬拉松」將於2至5月期間舉行，由2月1日開始，逢星期一、三、五晚上8時網上播放多部歷屆鮮浪潮參賽作品，9時半映後談。

**每部短片可供觀影時間為一個月（例如2月1日播放的短片會在3月1日下架，如此類推）